唔好再叫警察做黑社會,佢地人都不如..統一叫佢地魔警或納粹警或其他

家下重聽到有人叫佢地黑社會
佢地黑社會都不如

點解仲有個警字？
佢地唔配有警權

魔警

香港警察，納綷屠殺

d 偽進仔識咩叫納粹？
納稅人佢都唔識啦

呢類post真係好垃圾 咪再開

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

殺人兇手

棄卒

強姦犯